有無人睇一級方程式？？

純粹講下

有時見到佢地一炒車好慘咁